得罪講句 會gel all back比比鳥頭既多數係侏儒仔

果班友得果16幾17幾又唔想顯得自己矮
就想靠哩d髮型呃視覺效果
再著對加左增高鞋墊既厚底波鞋

樓主幾高

170已經高過大部分港仔